如果我有一間狗屋唔要

我可以點樣快速地拆左佢？

唔要比警局

誇張嘅就吊臂加大鐵球（注意鐵球擺動方向）

低調少少就挖泥機

唔怕空氣污染而且想縮細垃圾體積可以用焚化方法

如果等到就可以等佢自然分解（大概100年）

咁如果隻狗有裝備唔卑我去佢屋企呢？

咁你話有間狗屋唔要吖嘛
如果裏面有狗嘅，最基本都搵spca處理咗先，然後先處理狗屋

（盡可能不棄養，不過香港空間細，無辦法，人道毀滅好殘忍，唉）